[動畫學術台] 咩叫觸手百合?

成日見啲毒撚話好鐘意啲動畫有，其實係咩意思